># Markdown 
>Облегчённый язык разметки

С ним я начал знакомство в википедии. Понять его суть не составило особого труда, но полезность этого инстумента сложно переоценить. Мне был интересен раньше HTML , и теперь на глаза попадались те же знакомые теги , но позже понял, что все намного короче и удобнее для чтения. Выбор среды я описал выше, выполнил много примеров из обучающих видео, и дальше потренировался создавать отчеты используя полученные знания,(сейчас можно хоть планы на день с утра).Позже использу онлайн сервисы , конвертировал новые отчеты в PDF и HTML форматы. А сейчас я пишу отчет об Markdown в Markdown...